[UJUNG]Cosmic Girls 宇宙少女討論區(12) 3.21 少女們的400日記念!倒數10日

宇宙少女（韓語：우주소녀，英語：Cosmic Girls）為韓國與中國聯手於2016年2月25日推出的12人女子團體，成員包括韓國籍EXY（隊長）、雪娥、苞娜、秀斌、Luda、多源、恩熙、夏天、多榮，及中國籍宣儀、程瀟、美岐，以《MOMOMO》一曲正式出道。 2016年7月11日，所屬公司STARSHIP娛樂表示，加入俞璉靜為新成員，13人重新出發。官方歌迷粉絲名為「우정 (UJUNG ) 」。우정 (UJUNG) 韓文既為「太空站 (우주 정거장)」的簡稱，同時亦為「友情」之意。宇宙少女根據羅馬音縮寫成WJSN分為四個小分隊:Wonder組，Joy組，Sweet組，Natural組。

2016年2月25日正式出道。

成員介紹：

EXY

藝名：EXY 엑시
本名：秋昭定/추소정
出生日期：1995年11月6日
國籍：韓國 (釜山廣域市)
血型：A
星座：天蠍座
擔當：隊長，RAPPER
分隊：SWEET

Seol A

藝名：Seol A 설아
本名：金炫廷/김현정
出生日期：1994年12月24日
國籍：韓國
血型：A
星座：射手座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Xuan Yi

藝名：Xuan Yi 선의
本名：吳宣儀
出生日期：1995年1月26日
國籍：中國 (海南省)
血型：O
星座：水瓶座
擔當：領舞，副唱
分隊：JOY

Soo Bin

藝名：Soo Bin 수빈
本名：朴秀斌/수빈
出生日期：1995年9月14日
國籍：韓國
血型：AB
星座：處女座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Bo Na

藝名：Bo Na 보나
本名：金知妍/김지연
出生日期：1996年8月19日
國籍：韓國 (大邱廣域市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：門面，副唱
分隊：WONDER

Lu Da

藝名：Lu Da 루다
本名：李露多/이루다
出生日期：1997年3月6日
國籍：韓國
血型：A
星座：雙魚座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Da Won

藝名：Da Won 다원
本名：南多源/남다원
出生日期：1997年4月16日
國籍：韓國
血型：A
星座：白羊座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Eun Seo

藝名：Eun Seo 은서
本名：孫周妍/손주연
出生日期：1998年5月27日
國籍：韓國 (仁川廣域市)
血型：A
星座：雙子座
擔當：副唱
分隊：JOY

Cheng Xiao

藝名：Cheng Xiao 성소
本名：程瀟
出生日期：1998年7月15日
國籍：中國 (廣東省深圳市)
血型：B
星座：巨蟹座
擔當：領舞
分隊：WONDER

Mei Qi

藝名：Mei Qi 미기
本名：孟美岐
出生日期：1998年10月15日
國籍：中國 (河南省洛陽市)
血型：B
星座：天秤座
擔當：副唱，領舞
分隊：NATURAL

Yeo Reum

藝名：Yeo Reum 여름
本名：李眞淑/이진숙
出生日期：1999年1月10日
國籍：韓國
血型：A
星座：摩羯座
擔當：副唱
分隊：JOY

Da Young

藝名：Da Young 다영
本名：任多榮/임다영
出生日期：1999年5月14日
國籍：韓國 (濟州特別自治道)
血型：A
星座：金牛座
擔當：主唱
分隊：WONDER

pan 斷你先 !!!

Yeon Jung

藝名：Yeon Jung 연정
本名：俞璉靜/유연정
出生日期：1999年8月3日
國籍：韓國 (京畿道光明市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：主唱，忙內
分隊：不適用

宇宙少女小分隊：

Natural Unit 成員：美歧 / 露多 / 多願

Joy Unit 成員：宣儀 / 恩熙 / 夏天

Sweet Unit 成員：雪娥 / EXY / 秀斌

Wonder Unit 成員：程瀟 / 苞娜 / 多榮

官方連結：

Facebook專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶：

Instagram專頁：

Daum Cafe：

UZZU (UZZU是宇宙少女的吉祥物)

Instagram：

Twitter：

成員個人SNS：

雪娥

Instagram：

宣儀

新浪微博：

EXY

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

恩熙

Instagram：

美岐

新浪微博：

程瀟

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

璉靜

Instagram：

多榮

Instagram：

迷你專輯：

《WOULD YOU LIKE?》

發行日期：2016年2月25日
主打：《MOMOMO》為第一主打，《Catch Me》為第二主打。

MOMOMO

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

Catch Me

MV：

《THE SECRET》

發行日期：2016年8月17日
主打：《비밀이야 (Secret)》

Secret

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Video] R&B ver. ：

《From.우주소녀》

發行日期：2017年1月4日
主打：《너에게 닿기를 (I Wish)》

I Wish

MV：

Dance Practice：

Performance Video：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Clip] Ballad ver.：

合作歌曲

Do Better (宇宙少女+Monsta X)

MV：

Dance Practice：

開Post Template：

宇宙少女綜藝：

屌你咩 斷po

留名

原來咁好好玩

團霸 + 團欺(寵) 留名 !!!

新po

GB 完就慢番喇 ... 上個 post 六日 ...

btw ... 綜 list 同夏天爸打執左 ...
加番好多漏左既野 ...
大家幫下眼 ... 另外歡迎並先感謝大家隨時摺䄂幫拖 ...
ujung 仝人無限感激 ... 躹躬

又關我事 明明就係你單人匹馬執嘅

咁好啦咁唔關你事喇你番去掃地啦 ...
掃乾淨呀!
我地個 credit 俾番其他幫過手既 ujung ...

special thank to 宇宙爸打 ...

都係蘋果頭好睇 ...
呆樣亦更笑 ...

咩credit

榮譽/讚揚/功勞既意思 ...

釜山場個自然光好靚 ...

知妍老公留名

英文U

你玩哂啦 ... 김지연 金知妍 ...
定係梨子果個 金志娟 先 !!!
(擺明大踢爆)

睇名都知講緊咩團啦

更衰 ...
個名明明係麵包超人 ...

好多芯狗

清泉新post留名

不用客氣 小事 成日勞煩你改野就真

ujung 有愛

早晨呀 O團隊長 又見到你

唉巴飯邊個

拜2位神

2個廢老成日痴埋一齊妹下妹下

我愛金炫廷

Hi

Gb期ujung們必須意志堅定

條脷很古惑 … 老是常出現

你錯了 … 呢度係:
Gb期ujung們必須意志堅定[black]地爬牆[/black]

我都係禮尚往來姐

我唔客氣喇都

[black]偽[/black]君子係咁既

留個靚名先

LM

lm

反正係咪都俾人話 CS ...
一於玩到勁 CS 先 ...

美岐大人 ... 你番去未呀到底 ...

山支終於都要嫁俾我喇？

唔明總比明白好

佢係娶架 ... 娶你番去都得 ...
晚晚燒紅支鐵通捅你 ... 你怕唔怕先

恩熙

好彩係鐵通 一陣俾流星巴睇中就唔係鐵通咁簡單

嗯 ... 唔通你覺得
俾男人用棍捅 ... 會無俾女人用燒紅鑼通捅咁傷 ...

講得好 ! 我讚成 !

好 Q 有型行得 ...

我眼中得瀟瀟

我比後面seola個表情搶左focus

一眼就望左去

天下지연都係我嘅
我係蕊

兄弟 … 好大量下喎都 …
小心身子呀

咁g團飯邊個？

T團 지연

岩哂啦分左手
btw, 你又岩?
果個又係忙內

死變態

頂 係喎 [black]朴智妍[/black]都係忙內

最尾張又有大叔味

休息下幾好 人都靚 d

報告隊長 … 你團果個忙內都入選架

糖果隊長表示有變態佬出沒

[black]mimi > arin = 孝定[/black]

死變態佬

老婆手指仔做乜野傷左

我而家好驚貼錯圖去錯地方

sorry呀巴打 果晚同佢玩既時候唔小心整親佢

山支更新喇

好得意

呢度 d 人實左太正喇

整返支事後🚬先

屌你係床底唔好食啦
煙到山支兄呀

床咩底 清潔工入黎執完房好走喇

你居然會係呢 d 場合放個清潔入房

誘惑系列

你兩個係床底悶就互擸下啦…攰就訓啦
上面無咁快架喇

屌好慘啫

咁多野食嘅

睇黎我入錯po 走先

你走？bye bye

又係果然翁pose

收服左佢先

我係唇膏

邊個哄到咁埋 想點

Lm

唔好咁大力啦
斷喇斷喇

得恩熙 ... 得宇宙 !!!

食女無數
唔知幾時會食埋其他團D女

璉靜好開心 ...
至於食第二團 D 女 ... 已經開始左好耐

G團sinb都係佢女友之一

係靜靜撩恩熙先架原來 ...
不過 ... 老實講我最開心既係 ...
靜靜終於有得放假

兄弟既野 ... 間中你 __ 下我 ... 間中我 __ 下你 ...
好平常架姐 ...

bona:想走出我手掌心?

原來你平時同兄弟係咁

想死...14隻唔中最後一場簽售

咁咪好多小卡囉 同小弟換換有冇得諗 或者有冇多左既瀟瀟/EXY小卡

兄弟 ...
你琴晚爽完唔得咁唱我架 ...

你都係啦 ... o趙完唱是唔要得的 ...
有性趣不如今晚再相逢 ...

尾場無 20 隻以上好難摶 ...
女人話 ... 以佢地而家既情況 ... 尾場可能要 25-30
同埋記住 GB 左好多係忠飯或者專業飯拍 (搵錢) 入

我7月先返香港

早知轟20隻...

寄啦 ... 我都係咁樣掟走多左既 ...

無早知的 ... 一頭一尾有就有無就無 ...
尾場真係好多鐵飯入去 ...

咁到時巴打番來嘅時候再算啦

榮榮今晚自己搵第間房訓喇要 ...

今晚榮榮同我訓啊

照飯拍睇 ... 接近所有出過上到 TWITTER TOP 既大神都係入面喇今日 ...

射曬落我度啦

四張都咁靚

唔洗cut quote

問心如果比我揀同邊個訓 我真心揀夏榮 條妥

無上一日，呢到d csl cls左咁多嘅

好我要幫宣儀搵番個腦

講body瀟瀟都好正

Bona表示唔好漏咗我

夏榮比例正好多不過

洗地喇喂

收左工

今晚去fs請問各位大神有咩要注意

緊係揀同夏榮訓啦
要訓兩晚先得 一晚唔夠

試下做痴線佬 同宣做👊🏻👊🏻👆🏻

👊🏿👊🏿👆🏿

遮好個樣唔好嚇親佢地

樣衰都唔係罪過啫

嚇親人就係唔岩了

要好似我咁出親街見人都戴口罩

我要帶防毒面罩

你幾隻中

20

瓏巴買咗幾多?

14隻

上次做過 佢問我係咪識個次個班香港人

"果次果班"
揚名立萬左 ...

有眼鏡 ...

無眼鏡 ... 都係

眼鏡幾時都最正

放鬆心情 ... 寫好諗好問題 ...
慢慢溝通 ... 佢地會好努力撩你架講野架喇 ...

妍/廷 姐妹拍埋真係不得了 ...

夾下公仔先 ...

公仔召喚術

有 D 角度會有錯覺似以前 IU ...

係夾 ...
夾生夾佢出黎 ...

四蚊就夾到一隻
你地睇我幾勁

啱啱去左人歌睇本月少女預錄
見到班追開宇少既男飯
聽到佢地話宇少得12個人
美岐只係一個中國演員

無計啦番左去咁耐又咁多套戲
連 gb 都唔番去幾日又係過左
不過長遠睇…有戲拍其實唔係壞事
睇星船同樂華之後點安排啦

btw … 韓飯大部份其實好短視
佢地唔會明一個團點先玩到七年或以上
睇 g 團今次轉型 cb 就明 …

咁鬼大隻

對宇少前景好有信心

g團都係

我都係咁話
最堅要跟到個好社長 …
唔係唱黎唱去都係果 d 歌果個型像

下次cb簽售應該要15隻起手

幾多隻都入

大碟

窮飯拎副身家出黎都要買！

揚左啦上次第二個frd去宣都做喱個動作

等我下次去爆湧俾佢知先

同佢講成班都cs

然後自認首席

the most csl in the world

同宣儀講英文係咩玩法
國語啦

你要同佢中韓英三種語言不停切換 睇下宣儀跟唔跟得上黎睇下佢個腦退化到咩地步

岩岩都想講

下次簽到宣儀既時候 咩都唔講即刻做個動作先

入場就做啦

換黎係全場都唔會望你 ...

唔好咁啦 ...

一定會好快再見既 !!!

luda b

又夾公仔先 ...

玩上癮

夾先啱

好好玩咩？

我恩熙世界級

流星巴又成功了

點解luda可以咁得意

我又玩夾公仔機

四蚊就夾到次次
其實個一蚊夠勁一蚊都夾到
真係好開心

有冇人有Secret 恩熙放送
差呢張

公仔出現了

四眼周廷出現喇 !!!

佢叫我拜託你唔好咁cs 有我照顧ok架喇

佢忍唔住咩都應承 ...
點知榮榮叫佢 ______

(無獎填充遊戲)

榮榮叫你走開啦

四眼 LUDA

呢期八爺愛寵明顯係靜靜

佢忍唔住咩都應承 ...
點知榮榮叫佢 自宮

想問下一期會員要入返嗰個id係Daum id定宇少cafe id

DAUM

秀杉 ... 秀材 ...秀衫 ...
秀彬

🤗

好多靜靜

俾我架

靜靜 ...

Shoot my heart la

釣殺手 ...

娶榮榮返去做工人幫我洗衫煮飯執屋

呢個頭好cs

呢度 D 人好 CS !!! 我係佢地首席 !!!

終於唔否認了

西天

認罪可以減刑好似係

是差但啦 ... 我否認你地都係話我係
我唔否認你地都係話我係 ...
我份人好易話為

咁唔爭在認埋係痴線佬同hehe

又自己爆笑

我係首席 csl fsl hehe

又有潛力圖 ...

暗示

瀟瀟同款

我屌

宣

第二張瀟瀟：你個胸咁細點同我鬥

冇腦都食

弱智嘅都搞

頭已側

搵位手足下次fs叫八少爺收斂下

exy唱歌幾好聽

luda個樣

無用架喇 ... 天生親和力驚人 ...
八爺 : 宣妃 ... 朕今晚翻你牌子 !!!

夾住係中間真係唔知俾咩反應好 ...

西天有 YT 版 ...

繼續左搞右都搞 ...

宣:反抗唔到

嘩終於有張多願 ...
難搵到爆 ...

D 手打哂結咁想走都走唔到 ...

個個都出番哂黑色髮根唔染喇 ...
除左個人 ... D 頭髮都可以抖下 ...

你地名字個欄係填自己本名定cafe nickname?

本名

Csl爸可唔可以share多次個升級link出黎
朋友想要

有人搶認CLS爸

thx but

邊有人咁白痴自己衝出黎

又拎我瀟黎玩

我晚晚同佢咁玩佢冇話你知咩

靜靜有冇同大家講佢鍾意食咩
下次搵人帶過去比佢

好嘢係要嚟分享

佢鐘意食我

眼鏡宣正撚到

好似係Pizza,不過應該帶唔到掛

我敢賭佢一定有咬個包 宣咩都放落口

Agree啊清

sor我意思香港食物
佢今日話蟹同蛋撻
下次各位院友可以帶一打過佢

咁嘅exy點頂

MAMA黎嗰陣送過蛋撻俾佢地

Hot Body

女神

邊個坐 BONA 右邊 ...

榮榮

初一十五系列 之 ...
你溝我宣儀 ... 我溝你瀟瀟復桌 !!!

多願都有潛力圖 ...

做乜咁捏波娜塊面

我波波真係尾機的有啲過份

新版

許許許許許許 … 許許

又對住我笑喇

佢地一齊溝我

我루루야

布甸狗

我傻架~~~~~~~哈哈哈~~~~~~~~~~~~~

人生酒館 14

上次問想食咩香港野 下次買比佢
佢買左個다字 唔知咩黎

了解多左發覺exy好全能

蛋撻係唔係要拎料去韓國之後自己焗

曲線講自己

我問題定咩 一堆講告但其他咩都睇唔到

嘩

早機hand carry過去

好得意呀

都送唔到

係佢面前食

要點DOWN落黎 唔識DOWN 想DOWN完UP上openload 求教或代勞

好波 訓唔著點算

仲好早，唔好訓住

要扮工啊 唔通你養我咩

基TEST

Ok,聽日上黎攞支票

唔訓啦

想和宣漫步在幸福花路裡

你宣好正

可惜佢冇左個腦

女人唔可以太醒架

連兒童都唔放過 開始食嫩口妹妹

有個妹妹咁樣嗲你 係人都溶化啦

求溶化

我想溶埋[black]俾[/black]呢兩個

唔好搞我瀟瀟

你兩個唔好對我瀟存有太多幻想

瀟瀟等緊我盒曲奇

game show - LUDA 中字

呢兩條友又唔知痴咗邊條筋

點解個身高差好似小左咁多咁既
Luda 再發育 ...

Luda

佢居然肯帶 ... 佢之前死都唔制架嘛 ...
因為佢平時都係四眼 ...

係正呀喇 ...

오빠黎奶你喇

流星巴萬歲

我填左入綜 list 喇 ...
連埋 luda 打機 ...

自己電下自己先 ...
屌星期日 local time 開工真係唔多開心 ...

已經好久不見山支兄

有床照嘛 ... 早幾日 ...

LuLu

戴左眼鏡 攻擊力+99999999999999999999999999999

仲諗住番到鋪頭就同電腦入點知你咁快手

巴打開鋪頭？老細黎架喎

又一大神

係我出左名快 ...

係大老闆呀

幾時關照下細佬
細佬想轉行好耐

男人最痛

你識咩哎 ... 呢 D 叫慳水慳力慳功夫

CF女王又出招喇

前輩nim

見到四眼露多同周延心都溶埋
新post留名

我想辭職啦 有冇得關照下小弟

我都係青打份工 只不過老細小少理鋪頭野先我牙打理

首峭席CSL唔易呀 搞到身子都變左快槍手

是日錯字王

少爺工

好正好型

錯字推po法

我老婆係雞啊

咁都比你發現左

唔知咩GAME OST

新鮮出

大洋 ocean
電話 game

好玩不?

唔知呀 ...

好白滑

最長身配最長腿 ...
咩玩法 ...

好想奶宣對腳

俾 D 大志啦 ...
要哂十三對嘛 !!!

公仔 ...

我...唔得了....

洗唔洗 CALL 白車 ???

夾公仔 ...
EASY 呢 ...

戴眼鏡真係屈機

上左白車啦，仲call咩，等得你打電話我死撚左啦

我問你洗唔洗咋 ... 其實我無諗住幫你 call 架 ...
特別係如果你話要 !!!

到左check緊啦

眼鏡少女

係 ? 醫院打黎話要架黑色架喎 ...
冤有頭債有主 ... 係眼鏡搞到你咁架 ... 唔關我事

無啦無啦，死左返黎搵你呀

醫生話心律不正喎，家下好返

雪定個芽菜豆腐龍眼飯先 ... 妟 d 孖份食啦 !

你可能係聽錯左 ...

3點半第一餐仲未食

榮榮呢

頭先lunch time 用luda打機個綜黎送飯

會噴飯架喎 ...
希淆同豆哥有 d 頂佢唔住 ...

完全認唔出，靚左好多

Listen to my heartbeat~it's beat for seo

邊個姓徐既女仔咁不幸呀 ...

靜靜公園 vlive 中

拉弓 望地下

原來dawon黎 真心認唔到

第一次見多願額頭

其實都係一個靚女黎 ...
只係唔會第一眼就覺得好靚 ...

呢啲係咪叫女人味

HOT BODY ! HOT BODY ! HOT BODY !

就快變白色 d 髮腳

第一張 我唔係矮只係下面望上去

我就快要劜差佬話我浪費急救服務

第一張好有殺氣

呢度地下成日癡立立滑潺潺
仲有陣腥腥地既味

因為有首席csl

邊個買餸跌左條魚呀

訓緊床位，吊緊野

係巴打你整到咁(好似係,除非唔係)
[black]btw隔離g團post搞咩[/black]

你囉

認錯人?

可能係大蟮
仲唔止一條

流星

好正

我
我傷風好番無流到成地鼻涕好耐咯

咁應該係次席csl公仔喇

搞乜東

泥鰍一堆

個腦俾人偷左

食鐵板扒 …
淋汁果下要咁遮遮

為何"你"令我活到仲夏仍像初冬

沒有宇少vlive的星期一 陰

搵左成日都唔見
最後原來係包五蚊紅蟲

頭先 v 左呀靜靜
bona 話佢地練習中喇

我d bb唔開

練習中即係應該一年內會有cb喇

禾系首席蔳葲咼=_='

羊系五p牙 可五可以話莪知牙

你囉忙內殺手

又點呀 ching

根本係你噴野！！！！

好多csl

地球好危險 ...
我都番上宇宙 ...

咁睇黎哩度得我一個係五直真漢子 唔基唔csl唔5p又唔花心[black]宇少po唯一真•清泉[/black]

清泉留名

專一真愛唔痴線

我聽到你哋係咁講清泉
係咪叫緊我呀？

好正呀靜靜

今次 CB 最大收鑊之一 ...
就係成日見到佢喪笑 ...

好想比佢指住我黎笑 大大聲笑9我

公仔佢情夫同佢求左婚 ...
今晚一於立兩把兩呎四游水過韓國搵佢出黎啦 !!!

Wedding dress~

瀟果集人生酒館真係值得推介 ...
有笑有認真有感動 ...

雪蛾姐姐

贈公仔

開唔開個wtsapp grp

睇左 小弟出左眼水

開左grp會冇人推po架

重好危險㖭

隔離post係個好例子

大戰 宇少po與世無爭

開gp for咩先

頂 玩一下野 個打字器save左啲5p字 dklm

完全唔知發生咩事

有舞癡出現
不過虎東跳到

For平時傾計？花心下？

for罵戰啦梗係

要傾係度傾囉,GB期好靜

係啦無乜圖消息
好易起 ggc 等下次 cb

其實我都標左
瀟真係好堅強
其他三個都係

Bona姐姐

夾唔起既 …

夾錯第隻

喂死開啦
搵我架

雪娥結婚了，新娘不是你

來生做八爺都唔錯

條片大概咩位?

好頭…
唔知 jtbc 有無擺

我一睇啲講同呀爸呀媽分離之類就頂唔到

有 service 啦

其實一個人出走得耐真係會空虛寂莫凍
上年我自己一個人去左台灣1個月
第一個禮拜已經掛住香港

我過黎由頭開始

流星b幾時過去架？

其實一直都儲緊錢同plan去流浪/working holiday
只係好怕寂莫凍

我都諗緊去流浪

背包客個啲？

搞到我宜家每朝返工第一時間睇下開放申請未
之後先係開email

去啲熱帶地方囉 咁就少樣野陰公 得空虛寂寞但點都唔會凍

我就唱歌喇

四年咁就過

啱喇
話曬我都係屈地街張學友

洗鬼唱得好
有得唱已經心力交瘁

啱呀 自己一個有時鳩唱唱到個人舒爽晒就好 好唔好聽唔緊要

我好想奶啊

由鞋底奶到上頭頂

呢 d 圖同八爪鈎無乜分别
一 chok 就幾條

唱加拿大國歌呀爸打
你講左去邊姐～耶～

繼續chok啦

好跣呀

你又唔去影
一味係度等俾我 chok 係咩玩法先

勁似[black]somi[/black]

我黎到韓國差唔多一個月
都好掛住香港
加上佢地已經gb左,冇得見佢地

最尾個張

快d釣我

釣你
頭先出 exy 你都唔咬

巴打過韓國搞咩?

係咪要貼文福bb喇？

講還講,唔好貼圖

exchange一個sem

我女人問你 exchange 邊間

我個時返大陸exchange
隔日就去飲野

我我我我我我我我我我我我我我我

其實 …
實不相暪 …

我完全唔想知囉 ok

唔得閒

我想chok佢有無夜晚出去浦識韓妹姐

SKY其中一間啦
唔講太多啦費事自爆

毒撚唔夠膽落club

千萬勿摺 ... 飲多幾場酒 ...

好靚尾二張榮榮 ...

好想同流星b飲次酒

你而家係你對面擺個吉位
奠三杯落地下 … 我即到

好想摸榮榮條眉

唔夠濃喎咁好似
你幾比幾係要有小小燒酒甜先正架

巴打我見過你
你一d都唔毒囉

你自摸咪得囉

會出事 佢應該會借酒行兇上你

送多2隻桔又點話

我都記得爸打好靚仔

gin

我真毒黎...
無星追既日子摺係hall到無街出

屋企無酒喇
唔通飲孖蒸咩

你試下今年七月十四唔倒孖蒸倒 gin 落街燒衣
我包你果晚夢到下期六合彩

6：4好盡架喇
其實都係想佢冚
不過唔會哂 … 飲到小小燒酒甜的

鬼都飲醉

Lulu

燒酒本身都無味架啦
不過當大酒溝薑水好好飲

軟水燒酒好甜 … 硬水就未必人人愛
韓國人飲法 … 青瓜 (用完既都得但洗乾淨) 切絲 … 或檸檬切薄片浸 …
凍上

我BB

我要晒！！！！！

出術 有八少啫係要曬十三個

用個 jar 浸住雪
倒出黎飲 … 又甜又爽口
不過又凍又溝檸檬幾擰胃
食飽至好 …

青瓜 (用過既都得) 無咁削胃

浸宣隻腳趾落去飲一定好甜

Exy好正

夏天巴改左名
嚴BRO

慧妍bro

我梗係正

UMbro

忙內 _ _
一名傍身 … 一世通行

巧打耳啊

luda又自取其辱 係要同最長身玩

又講緊巴打?

頂

身高差先正

無意中搵到個dance cover幾正
啱鍾意長毛ge巴打

QQ

近距離比瀟瀟用咁嘅眼神望應該會死會暈

係愛呀~~~哈利

我lu仔對腳

個post推得好快

日日都係咁架啦

大家俾 d 掌聲自己
啪啪啪

一鍵留名

兩個忙內一坐埋就鬥氣 ...

夏天唔夠抽架喎

榮榮好鬼鐘意拍佢 ...
拍都拍到散 ...

3月1號

波娜

遠程輸出手係咪adc
我要做sup 比luda carry

8年

好明顯係中學時代已經打緊 ...
不過唔知幾耐無打過 ...

玩左8年LOL

計埋beta好似岩岩好8年

星期一濕濕笠笠返工特別冇精神
好想叫春

呢度叫唔洗攞 approval ...
阿邊個邊個日日叫一次架啦 ... 隨便 !

叫啦叫啦
Lulu呀
Oppa好掛住你

係咪想試下比夏天巴carry既感覺

巴打你好 新飯？

你好

歡迎新 UJUNG ...

專業sup

聽講你都係大神黎架喎

靜靜

眼到咪哂眼真係好正

咪親眼啲皺紋都出曬嚟

靜靜不嬲都可愛啦

[url]‪
回下帶先
飯左瀟瀟既理由

桃花紋黎的 ...
做呢行好好架 ...

救救你條 LIN 先 ...

我係睇哩個睇到中意左瀟瀟 本來係因為exy同eunseo先飯

我係佢地打 MOMOMO 有留意音放 (因為太叠友)
不過之後見到出宇宙 like 少女多手禁左一集自毒睇就飯左 ...

好難抉擇金髮bona定啡髮知妍

黑髮

momomo 無一個黑色頭 ...

agger

Bona黑髮應該幾正

我波波

靚女點都係正 ... 而且佢都算幾白 ...

我而家成日諗起佢遊戲樂樂條超短褲 ...

同你一樣多手禁左一集宇宙 like 少女就飯左
套野真係好大吸引力

Agger

鮮花配美女

第一集都只係還好 ...
第二集開始完全係睇緊一大班 KAI 女發神經 ...
但是好好睇同好好笑 ...

宇少個個都白呀

Exact7ly
我未飯佢地之前本身唔係咁鐘意多人嘅女團
覺得咁多人樣又認唔到 d綜藝又成堆人迫係個芒到唔知有咩好睇
但有日我個fd send左宇宙 like 少女第一集比我話好好睇 我咁岩又冇野做禁左入去睇 睇左幾集發現原來咁多人迫係個芒發癲係咁好睇
睇佢地d綜藝真係好減壓 每套都會笑到仆街

我本身係少時粉 係見到大家都叫少女想睇下咩料子 點知睇下睇下入左坑

嘈到拆天但是好過癮 ... 同吸飯 ...
瀟 d 語文 gag ... 恩熙煲青陽椒湯 ... EXY d 乜乜 친구 (朋友) ...
超噴飯 ...

少時都係咈嘈所以慣左冇咩野
BTW睇宇宙LIKE少女果陣覺得雪娥好串

我講完準備好要比公仔暴力對待了

GAY

你要搵張雪娥夾佢出黎 ... 你先有得爽架同志 ...
淨講等開飯是沒有用的 ...

正想講成朝都無人夾公仔

咁你番入部機入面啦 ...
都無夾你走出黎做乜 ...

目測都好強勁下 ...

都唔知你講乜

假架

唔使估估下 等我今晚實測完話你知

實你個頭

其實我宇宙 like 少女尾集已經注目左 ...

識貨

多願瀟唔洗講啦 ...
除左恩熙 ... 仲有宣儀 ...

BONA 都 ...

難得笑到咪哂眼既大姐 ...

BONA姐姐真係好靚

但係除左瀟同多願係固定SIZE之外其他都時大時細

係超靚 ... 扮嬲更可愛 ...

......

哩招已經對我起唔到反應了 同一招對聖鬥士係冇用架
何況仲要咁短時間出左4次

蓮藕頭

我眼訓想醒下神姐 ...
咁我唔出囉 ... 收埋自己睇 ...
最衰無新貨

冰糖葫蘆 ... 兩串 ...

我又唔覺得係 ... 因為佢有陣過 kai ...
d 妹都群攻 ...

有代溝

仲諗住可以引到有新貨TIM

KAI係有KAI既時候但我好多時都覺佢好似擺大姐款咁

係咁架喇韓國人一味講輩位 ...
況且佢早入社 ... 其實都未算好過份 ...

包租婆系列

雪娥洗唔洗咁多個

真。包租婆

爭支煙 ...

之後大嗌交租啊仆街

1,3,5進行制水
2,4,6間歇性供水
吹牙

爸打咁短時間出左4次

Bona好大

小弟不才 汀江湖人稱閃電快槍王就係小弟了

做咩同流星巴爭

潮興 ... 鬥快 !!!

流星巴我師傅黎

我BB真係好正
loop左幾日

[black]年紀[/black]好大

日日都俾佢制我水

你死啦

日日都俾佢制我水 [/quote]

搵橡筋紮實果隻 ???

殺撚左我啦

嗚哇
眼鏡瀟好正
成班csl睇黎得我正常

十爸 ... 你要明白 ...
係一個充滿 CSL 既世界入面個正常人先係唔正常的 ...

你個癲佬唔好拉我呢個正常人落水

救命呀

我唔正常

唔同你地班csl癲
趕緊返去宿舍煮飯比12個少女食

點解少左個既

同類 ...

好彩你話12個姐

有個仲係大陸呀 ... 乖乖地聽書好唔好呀

你實係煮俾淨底果個食架啦 ...
果個一齊住既 MANAGER 哎嘛 ...

BONA: NO EYE SEE !!!

重有個去左工幹...成日叫我留定啲飯餸比佢

飯餸留成個月之後食唔知咩味道

執到夏天好似中左毒咁又係咩玩法
背景音樂: 月亮光光 … 月亮光光 …

係咪spotlight左

無知一問 佢係咪推對比推到好高
好有林正英師傅電影啲殭屍feel

match

其一反差
其二個色溫推到咁青
夜晚見到個咁既樣幾靚都嚇撚死

可能係張台度放左塊佢地自製既反光板所以咁光 宇宙LIKE少女佢地成日攞出黎果塊錫紙板

幾撚似以前玩 e沖c
又或者過期 slide 既效果

如果係咁 … 鼻底就唔會有影啦
同埋眼神光應該有一點係下面

都係暖色舒服 d

都係平時係屋企佢陪我玩既時候最靚睇落最舒服

你指隻果然翁？

岩呀師傅

如果比佢咁樣吹我支槍仲得了

好似越黎越癲

搵人出嚟洗地la

睇黎要快 d cb

no eye see

巧多癲佬

做咩成日都召喚我
煮緊飯唔得閒呀

我洗地你煮飯
河水不犯井水
你自己中出黎 … 我都無法架

又污染個post

你一貼瀟我就有感應要衝返上水面

你唔好再中出黎喇 … 番入去煮飯啦
七點喇無得食餓撚死人咩

流星好痴線

係咪搵我

流星巴

眼鏡瀟

一日一夾

宇少po個勢由一日一吹奏夏天巴轉左去一日一夾公仔

Gb左係咁 自娛一下

Why not both

今晚再吹奏夏天巴
可以比佢屌CARRY

屌你

追post追到就爆data cls
成班csl出黎叫春 然後最cs果個就出黎洗地
無限loop然後就搞到咁

無限數據

Me too

好似有人話我

🍇🍇🍇

熙熙

係咪話我姐 …

典解啲手指會咁嘅

用力就得 …

再黎

好似係話手指可以大幅度向後咬 代表個個人平易近人
容易認識到朋友

呢張又係一流呀

唔難得我冇朋友啦

我子宮可以好似[black]娜榮[/black]咁後拗 90 度

我對你好失望
正經討論下野都要咁痴線

我打錯字
手指公 i mean … sorry

中間嗰張個呀叔頭頂個鑽好搶眼

可能因為我都冇份坐 我都覺得特別礙眼

好痴線

有排洗底

借用巴打個名同你講。。。
放棄吧啦

你係癲佬

好打耳

誰輕輕叫喚我

包租婆 … 因乜解救無水架呢 …

姐姐你好靚呀

還我八小姐

要返個腦？不了

我既版本…
cs … 不了

公仔
我過左之前幾個鐘…就變左你喇

下？無水？
我見到娥b已經出曬水喇喎

每隻中文字我都睇得明
但係加埋一齊就唔係好明

大夠你3晚

我個心

咁樣望住我想點

想咀咀

啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜啜

佢係話

小喇嘛 ! 出個無人敢亂諗野既睇你地點奶 ...

好難講…呢度啲院友

唔奶
可以吹泡泡既姐

或許你唔知 ...
我已經當選左今日既 ... 最佳院友

流星院長

妹控 奶得重勁秋

如果夏天係我細妹 ............

咁多位巴打可以報定驚都得喇

宇少瘋人院永遠既院長

頭版見

brother suxxer 佢地搵你…話有緊要事喎

好撚癲

原來仲有嘟咀勁可惡

FS送禮物比佢地係咪唔可以送太貴架

包住佢咪冇人知

夏天

巴打諗住送自己出去？
唔驚啦好平姐

發覺哩度啲人好少講多願又好少貼多願圖淨係講邊度大先講佢
咁偏心多願bb會嬲

想隻錶姐

不愧係八少爺 欲擒故縱 左手推開人右手拉人埋黎
仲唔準人坐台要住大脾

如果我學到八少一招半式就唔會咁毒了

上次同佢瘋狂講英文
對佢好感大增

推爆post

龍BRO~~~

我覺得好有成就感，令到咁多人睇

多願正呀

_ _

多願

正呀

我有講呀佢地無人理我咋嘛次次都 ...

好答案

係囡囡面前表演生吞蛇

八少好猖狂

諗定新 topic 喇 ...
topic 最好講團野呀 ... 最好唔好擺 d 小圈子個人崇拜野啦 ...

遊上水透透氣先

做乜潛水 ?

唔經唔覺又爆po

岩呀